莊思敏沖涼任細妹𥄫

藝人莊思敏和胞妹莊思明昨日出席護膚品牌活動，莊思敏透露早前到日本浸溫泉，不怕與人肉帛相見，她說：「冇所謂，我都會睇人，尤其同佢（思明）更加冇所謂，我哋喺屋企都係Share個洗手間，我沖涼時佢都照入嚟。」身材高挑的她，為免身高太出眾，受訪時刻意脫掉一隻高跟鞋，不介意單腳企。

提到早前馮盈盈和莊思明對「公廁論」各有意見，前落選港姐工藤佑采突然在社交網發文暗寸思明，似有抽水之嫌，對此思明封嘴不提，莊思敏即講笑說：「好煩，不如你Delete個IG？」

有冇諗過最需要del ig既係莊思敏

狗也不

好撚樣衰
整得假波 點解唔整埋個樣

倒米咩......咩鳩嘢牌子護膚品

相中三人